{"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Olen pikk ja kollane, ahvid armastavad mind koorida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Karvane loom armastab mind s√º√ºa"},{"text":"Minu v√§rv on sama, mis p√§ike"},{"text":"Ô∏è Olen k√µver nagu naeratus"}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen valge ja p√§rit lehmalt. V√µite mind juua k√ºpsistega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit suurelt farmiloomalt"},{"text":"Mind valatakse tihti karbist"},{"text":"Mulle maitsevad k√ºpsised h√§sti"}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen punane ja mahlane ning kasvan puu otsas. √ïun p√§evas hoiab arsti eemal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga levinud vili"},{"text":"Kasvan puu otsas"},{"text":"‚ù§Ô∏è Minu v√§rv on nagu s√ºda"}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen oran≈æ ja kr√µmpsuv. J√§nkud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"J√§nku lemmik sn√§kk"},{"text":"Minu v√§rv on sarnane oranziga"},{"text":"Kasvan maa sees"}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Sibul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen v√§ike ja roheline ning kasvan kaunas. Sa v√µid mind v√µiga √§ra s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roheline k√∂√∂givili"},{"text":"Kasvan kaunas koos teiste √µdede-vendadega"},{"text":"Maitsen v√µiga paremini"}],"options":[{"label":"Oad","isCorrect":false},{"label":"Corn","isCorrect":false},{"label":"Herned","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"6","type":"food","question":"Ma olen √ºmmargune ja sa v√µid mind viilida. Olen tihti punane, kuid vahel roheline. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind kasutatakse salatites."},{"text":"Mul l√§heb pitsaga h√§sti"},{"text":"‚òÄÔ∏è Kasvan p√§ikese k√§es."}],"options":[{"label":"Tomat","isCorrect":true},{"label":"Sidrun","isCorrect":false},{"label":"Radikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen vili, mis on pikk ja lilla. Ahvid armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind v√µib tarretiseks kasutada."},{"text":"See vili tuleb hunnikus."},{"text":"‚ñ´ Ma v√µin olla seemnetu."}],"options":[{"label":"Virsik","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Ploom","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen kollane levik, mis on valmistatud piimast. Sa v√µid mind leivale laotada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit lehmalt."},{"text":"Sa v√µid mind r√∂stsaiale laotada."},{"text":"Olen piimatoode."}],"options":[{"label":"V√µi","isCorrect":true},{"label":"Mesi","isCorrect":false},{"label":"Jam","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen valmistatud jahust, veest ja p√§rmist. Olen ahjus k√ºpsetatud ja v√µid minuga v√µileiba teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind valmistatakse nisust"},{"text":"Sa kasutad mind v√µileiva tegemisel."},{"text":"Sa pead mind k√ºpsetama."}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"Leib","isCorrect":true},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen k√ºlmutatud maiuspala, mis tuleb paljudes maitsetes. Mind s√º√ºakse tihti koonuses. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen magus magustoit."},{"text":"Ô∏è Mul on v√§ga k√ºlm ja sulab kergesti"},{"text":"Tulen paljudes erinevates v√§rvides"}],"options":[{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"Komm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine, kalad ujuvad minus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tehtud veest!"},{"text":"Paadid h√µljuvad minu peal."},{"text":"Vaalad elavad siin."}],"options":[{"label":"J√§rv","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"J√µgi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mul on kest ja roomab liival. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga aeglane!"},{"text":"Kannan oma maja selili."},{"text":"Ô∏è Sa v√µid mind rannas n√§ha."}],"options":[{"label":"Lind","isCorrect":false},{"label":"Kilpkonn","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja elan meres. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin pigistada kitsastesse ruumidesse."},{"text":"Ô∏è Ma v√µin tinti pritsida."},{"text":"Mul on imejad s√ºles."}],"options":[{"label":"Meduusi","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Merehobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Olen suur loom, kes ujub ja pilab vett augult p√§he. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur!"},{"text":"Laulan laule."},{"text":"Ô∏è Hingan √µhku."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Haid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen v√§ga v√§rvikas kala ja inimesed hoiavad mind tankides. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ike ja ilus."},{"text":"Elan m√µnes kodus klaasmajas."},{"text":"Mulle meeldivad mullid."}],"options":[{"label":"Kuldkala","isCorrect":true},{"label":"M√µ√µgakala","isCorrect":false},{"label":"angerjas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen pikk ja tasane ning ujun p√µhja l√§hedal. N√§en v√§lja nagu pannkook!","hints":[{"text":"Olen kujult nagu toit."},{"text":"Ô∏è V√µin sulle ≈°oki anda."},{"text":"V√µin sulanduda."}],"options":[{"label":"T√§htkuju","isCorrect":false},{"label":"Astelpaju","isCorrect":true},{"label":"Krevetid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Mul on k√µva kest ja saab k√º√ºnistega n√§ppida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"K√µnnin k√ºlili."},{"text":"Mul on suured n√§pitsad."},{"text":"M√µned meist on k√ºpsetamisel punased."}],"options":[{"label":"Homaar","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Merekarp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Elan meres ja s√§delen nagu t√§hed, aga p√§ris staar ma ei ole. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on k√§ed nagu staaril."},{"text":"Ô∏è Saan k√§e tagasi kasvatada, kui selle kaotan."},{"text":"J√§√§n k√§tega asjade juurde."}],"options":[{"label":"Meret√§ht","isCorrect":true},{"label":"Liiva dollar","isCorrect":false},{"label":"Merisipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Ma olen v√§ga suur pr√ºgimass, mis ei vajunud √§ra. Ma kannan kogu su pr√ºgi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen v√§ga suur ja h√µljun ookeanis."},{"text":"Mul on planeedi vastu halb olla."},{"text":"Olen tehtud pr√ºgikastist!"}],"options":[{"label":"Titanic","isCorrect":false},{"label":"Suur Vaikse ookeani pr√ºgipaat","isCorrect":true},{"label":"Korallriff","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Elan ookeanis, aga ma ei ole kala ega loom. Olen nagu v√§rviline veealune aed. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teised loomad elavad minu peal."},{"text":"Olen tehtud lubjakivist pisikestest olenditest."},{"text":"Ma tulen paljudes erksates v√§rvides."}],"options":[{"label":"Kelbimets","isCorrect":false},{"label":"Korallriff","isCorrect":true},{"label":"Merevetikad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}}]}